[lightroom]import啲相，lightroom自動加左filter

如題
唔知禁左咩，一import左相，Lightroom就自動加filter去啲相，cover左本來個版本
應該點樣去搞返唔好要filter

係攝影台開post應該多啲人答到你

Import 個window, 右邊有得set develop setting
Set 返唔好apply preset 果d就得